新春金多寶捐錢做善事報到區

新春金多寶攪珠結果：1、19、29、34、39、49 特別號碼為43。
又捐左20蚊俾馬會做善事
仲有邊位善長人翁?

2

捐左120

捐撚左1000

捐咗40蚊比馬會鋪草皮

100蚊

捐咗20

捐咗80

60蚊
沙田草皮

捐左170

140